7500 賭仔 圍爐區

均價8

上硬10蚊啦。 下星期一有無可能跌到7.5 俾我入貨

8.5

星期一又升二千點

8.38

今朝9蚊接貨

面神無加持都入？

入左好 多？

7.0

7蚊先好加注

收市8.3

8元，等22000加注

8.5入左30手 dllm
好彩唔多

6.7

Dllm 我入得仲多 而家好L驚星期一

如果星期一上到25000...

9$ 追咗.... 點部署

全世界爆升

玩完

輸10%走人

9.3入左

臨收市嚇撚到走左

6.6入
7.6走
玩撚完，唔再玩

連燈

平均7蚊, 上年買到而家, 好似有百幾手

今日先星期五
禮拜六日武漢肺炎又再爆得勁啲
唔使擔心

又話-2x
點解明明係跌1%，升得約1%？

前幾日7蚊時入左5千手，今日下午忙得滯放唔切

5000手 冇計錯。。。350萬

100股一手喎師傅

100 x 5000 = 500,000股
500,000 x 7 = 3,500,000 Hkd

屌自膠左 500手先啱
過夜驚到打多個零

我而家都好撚驚
收市前 8.38入左 75手....
大家有咩建議

不安不安

萬一星期一升千既話即刻溝一溝
唔信咁都一直頂到2萬5唔落返

其實我覺得而家甘救市法
如果都企唔住係2萬5
都係會碌番落去

7200 揮手區

你出返去開POST啦

hsi future +800

上網睇下咩叫ETF
淨值同溢價係咩

巴打都玩得好大，幾皮野上落

8.88

起身喇

7500都叫賭仔
7200個d就真係賭仔啦

一齊圍爐取暖

回番成千點7500麵仔又羊

7500根本冇風險
呢d時間玩期指/牛熊開錯邊就仆街
唔想咁高風險咪坐下7500
只要你信大勢唔會變

我下午8.63入左，跌到8.3...

$8入嗰啲係咪痴線㗎

驚閪咩 最多咪坐到年尾

我都係差唔多
6.7買
7.7走
放早左好唔開心

星期一一開就7蚊啦

7500 升得果 1.34%
仲話咩2x

想走貨

恒指就黎18000
咁快走

坐到下一次武漢肺炎囉，無野既

入貨機會
含指穿硬二萬點

同感...本身allin左
新手玩左幾個月
就遇到呢d
都唔知仲有冇下次

有無人strong hold 緊？
星期一一齊pk

坐唔到
例如16年萬8咁買落去
咪死左

你嗰18萬點？

笑而不語

美股升成差不多2000

左一把，右一把

價位？

均價7蚊
strong hold中
只要相信而加先係熊市開始
有排未跌完

7蚊
去到9蚊傻仔無放

p咩k姐
道指彈千九，而加黑期先升得百零點
如果呢兩日再有咩名人中招
倒跌都仲得啦

7蚊唔驚啦

8.3 高追

我都係7蚊入1600股，9蚊放左，但8個半又入番1700股，個戶口得萬幾數蚊，次次all in

15蚊

唔緊要啦萬幾

ig都冇冇升 唔駛怕

我係被迫strong hold，
9個幾時想放，叫左去開會，開到4點半

借尿遁放啦

same

面神去左牛軍統領

咁勇

逢高加沽啦
唔覺得疫情咁快會完
而家支那衛走去屌歐洲播毒
班鬼佬實唔gur

半年內都會繼續跌
生產力完全停滯既影響會慢慢浮現
不過無之前咁急
會妹下妹下咁跌

等到落番6蚊先入廿手上到8蚊就放

琴日跌千四點個陣就應該入7200
之後反cup入7500

下次開會飲多啲水啦
然後咳2聲

hold住 hold 住!
當世界造俾你是真既時候你要懷疑係不是假
勝利是屬於有思想既人

呢個時間啲資金流緊入fx，
呢排返唔到工賺少左
開會應對點食多啲水，控制好個spread
希望星期一再跌過啦

On9 咩叫應該？先知啊你？ 無得買六合彩轉行玩股？

星期一就執貨

呢D唔坐得耐，時間會食價差，只能係極單邊市，搏一轉

7500正股驚閪

驚到鳩縮

點估到會反彈得咁勁

咁多人開始留意應該係時候走

6.99買左49600
星期五無左成五皮

Same

驚就去睇下黑期打下飛機先

唔係升咩

嘔到235不返睇黑期打下J好了
夜期尋晚都嘔緊d出黎啦

30萬股6.88

道指爆一爆
但係香港呢個月汁咁多公司又炒咁多人
我就唔信夠力上
9蚊蟹左唔撚驚!

有排你輸 咁高位入 恆指星期五見左低啦

負股黎
正你老母

訓多兩覺，返哂黎

咁朝見到美聯儲又趕住QE又成，
個心即刻定落嚟，
可以安心買個早餐食

今日放一放等佢之後跌價再入先

噸撚死人咩
星期五高追諗住蝕硬

嚇到字都打錯

8.76 入左

9蚊入咗都照放咗先
t+2入唔切錢

8.5入放唔放隔夜好

等10

反向ETF係咪不宜過夜？

理性話我知係

但次次都係開市個野爆跌

定係每日1545入市

應該係話唔好hold多過兩個交易日時段

9蚊入好唔好

已經走哂
9.1放
唔敢玩了

今晚美股如果又熔斷
聽日7500會唔會爆升

下 咁多措施出爐 點跌呀

其實越干擾個市場，證明個市真係好撚多泡沫

qe 係放錢出黎
錢唔一定去個市到

本身7.0
9.1再高追
Good luck

今日咁跌緊係入7200

ifc天台入場券你都買

熊7500 7300
牛 係咩

google ok?

7500都玩strong hold

唔玩喇

無諗住STRONG HOLD但係放唔切

最少星到14蚊

hold 左半年, 買左十幾萬 未撚驚過

Hold 半年係咩價位

老老豆豆 真係有可能
歐豬亡國咁款

而家未入既話
寧願等多陣比d耐性等遲d 7200 allin
輸既機會係0

上年7月開始買, 6.2又有入, 8蚊又有, 平均7蚊左右

hold 咁耐好金wor

7蚊買入，8蚊放左😖，都唔知幾時有機會再入

睇啱邊區樓？

唔會, 平均價7蚊, 我而家放都賺兩萬幾

上年7~8月已經話要keep cash 換美金攬炒, 我換左幾萬usd之後就冇換, 剩低cash 放銀行又冇息, 梗係入7500啦, 分段買每次幾萬, 買買下就十幾萬

諗太多, 十幾萬貨升20% 都係幾萬

想要首期 真係要買成球7500先得

但佢好似賺好多

9蚊入左50萬，目標14蚊比首期

9蚊買? 小心啲啦

其實去到14蚊都係唔夠咯

我買居屋咋

聽日繼續跌 樓下啲牛易執啲

垃圾無啲信念

認真？good luck 好危

盤前已跌到pk

有危自有機

6.6買左接近8蚊已經放曬
宜家好貴唔敢入

有買貴冇買錯

目標恆指18000
跟唔跟

all in gun

遲到幾時lol?

5~5.5
等多陣一定會出現

我in 左7200, 我錯了 升返少少即走, 好撚驚呀

Target 短炒？

即走啦 仲等升返少少

正向係7200

9蚊入左 80000股

個大勢係明顯未跌完
如果追7500，但萬一而家真係底既話會永不超生玩撚完，坐都冇撚得坐
掉轉如果追7200，明顯又未係時候，即使搏彈都好難再撞返上星期五咁好彩，唯有而家比d耐性觀望係最好
最後當個市真係定左之後就可以放心入7200（我估5~5.5)，機會會留比有耐性留到最後既人

我上星期5收市入
今日收市都放左

呢排太波動，回返先再入

如果真係比耐性入到低位
當然係allin兼長揸
又唔洗坐監亦冇懸念

只可以講
入錯7200仲可以坐
入錯7500就可以一齊入棺材

strong hold 就抵你發達

已經strong hold,熊軍扣好安全帶呀，7500要升空了

咁兩邊買晒7500同7200 咪賺緊
又無期限 又唔會回收
不過咩係費用比率 岩岩見7500 每年1.80%

食價

所以如果買10首 7500 10蚊
咁1.80% 食價 幾錢？ 唔識

痴撚哂線呢到d人，走啦唔好睇啦

夜期千跌
7500聽日 $11蚊見

上網睇下etf
莊家點賺你錢先
咁易比你食糊既話邊有人做

大家俾啲信念，繼續keep

夠30%就放晒佢

美股又跌咁多，話上唔到10個班牛軍呢，出嚟回應下

8~8.5再入

升0.5%跌撚左2.2%

係

見到未

唔該chok返上2幻5，我all in

屌升乜柒呀

唔記得聽日QQ業績，仲高追左
GG

大家今日咩情況。。

其實點解？

唔升啲又點大跌

朝早冇走到

洗走咩，等穿23000好過啦

個市妹咁7200同7500都+-個少少

點解要走

執300點都好丫

$9入想死

唔撚洗驚！信念呀！

溝淡走咗又和波
開市賺唔應該再搏

嚟料

今日同琴日個市好似便秘咁 屙極都屙唔出

諗緊留唔留多日過夜

兩星期都得

你地會每日咁玩定會留夜長期作戰

9.3

而家仲應唔應該高追
今朝錯過咗8.7-8.8嗰D位

有買貴 無買錯

已經就黎52 wk 高

而家仲想唔想死呢

好撚和味但早走咗

我都諗緊

唉 放早咗 9.3

上$10未

屌, 琴日升300點嚇一嚇走哂

少少8.5買 少少9蚊買 賺左10%

係咪唔應該長渣

未走的大家食糊未?

9.4 走左

而家高追係咪好on9

而加仲入唔入好

3年高

大家帳面執幾多
6位數了

睇個勢有機會上10蚊
一於strong hold

依家好似太高啦，都跌到22400。

巴打而家安好嗎

我想問 點解唔可以長渣？？ 應該唔會變紙
高位入左 長渣 等升返
真心唔識

冇波賭又見到你

個個連登仔都話買7500 是咪熊市就快收皮

媽咪麵琴晚買牛wo

俾啲信念!
繼續keep

恆指最多跌到0
但理論上可以升穿宇宙.
你長渣反方向, 係咪覺得恆指可以跌穿地核?

呢d同普通股唔同，係跟恒指
所以恒指跌到咁上下一定要放
但只係而家仲有空間玩落去咁解

起碼跌多2000點
上到$11先走
升就升小小 幾豬 跌就跌幾千

半年前 開始攬炒已經講緊

之後再去返7200長揸
和味了
可以去睇樓

點解？真心求教

9.6
正股輸到仆街,好彩7500執返

9.63新高

賭股賭波都岩我美股港股賺到FATFAT

熊2

啊 所以 我高左少少入 但 有信心 恒指會再跌 應該 沒問題 會唔會同牛熊 個種到期變紙

好簡單
因為長遠黎講恒指係會向上走
即係例如你唔會有可能再見返4位數既恒指
假如跌到萬八你買入去
跟住肺炎過左，恒指呢一世亦唔會再返萬八
換句話說呢個數係7500永遠既最高
擺係到只會一路蒸發同食價
幾十年後所有錢只會消失

9.6走左了 唔睇唔心痛

點解會蒸發？

當然冇問題，都唔會到期
但直至你認為冇得再跌
就應該要果斷賣出

已經贏咗個首期

ETF升跌好似係跟%?
升1%>跌1%>升1% 係咪已經食左價?

好想入

好撚簡單之嘛 你呢隻係指數追蹤股 無實業既 無賺錢能力
即係只要恆指唔跌你就坐足一世

我買005蟹左我都可以等佢賺錢同派息 坐下仲可能升返

因為例如當今日15000，聽日16000，第三日變返15000都好，7500第三日個價一定比第一日低左
例如中一學百位數都知，先升10%再跌10%，或先跌10%再升10%最後只會得返99%，並唔係回到原狀
所以過幾年甚至幾十年，7500既價值都被食哂，雖然7200都會但冇咁明顯

香港今次好多人致富啦

啊 明晒 因為很早期玩 熊 變紙好肉痛
咁玩呢隻 都安心

上10蚊gogogo

係
7500同7200都會食
7500更嚴重

所以個價位 都是5.xx同9.xx 上落 明晒 唔可長渣

上10啦

但由於而家落緊
所以點蝕都要繼續玩呢場遊戲

屌9.6走左

呢個價仲買唔買得過?

一日熊市未完，一日都仲有得跌

起碼跌穿5.5先轉7200
咁7500係幾多？自己諗

現價追啦仲諗你老母臭閪

一早上返船喇

會有偏離同差價
你想像下恆指每日升10%同同每日跌10%
邊個幅度大啲？

巴打，想請教下如果正向etf 有冇呢個問題？

7200 we trust!!!! 大市長期一定會升 未驚過

槓桿etf長遠都係輸，你地搵美股d 3倍etf圖睇就知

都有
但已經好過7500好多
同埋有條件長揸，7500冇

另外想問下
你哋係用股價去決定買沽定係用恒指作標準？

7500

無人叫你長揸
同埋其他券商見7500成交咁大實會跟住出

岩岩唔夠膽入聽日入唔入好

仲有排跌，目標價12蚊

勇士

7500當然係睇恒指啦
肯定仲有得跌既咁月高照入當然冇問題
短期內7500個價唔會蝕得幾多既

一路唔敢入 蝕左幾水
想問7500 即日鮮好唔好

你有心理準備彈一彈都一千點咪入

本來打算回多一日就入7500
點知食完個飯就跌一千點

但就算會被食少少
升幅都會高過買2800?

梗係啦
所以味話買2800果班一直都係白痴仔
個個post我都係咁講

多人買7500，即意味已見底

關咩事
多人買美麗傳承味又係照贏

唔好貪 gel就放了

咁都好多人吹買5號仔啦

今日9.7放左

利申今日9.5都放左

訓醒喇！繼續繼續

早晨

今日似悶局

好似便秘咁屙屎屙唔出

屙緊喇好似

加啲瀉藥

屌想高J

7200起碼會落到5.5以下啦
即係代表...

差少少上10

起身未呀各位！要10蚊喇喇喇

9.93

琴日走咗 好想入

Strong hold

Strong hold 冇11都唔放

衝呀

恭喜巴打起身又再多18.5萬！
(我allin先得1.85萬)

屌心急得濟9.9高J左....

好難度到咁準架嘛

屌。。。9.88入左。。。

10！10！10！

正股驚閪

尋日9.55 走左

9.87放左

信念不足
9.8走人
唔想再掂ETF

信念不足邊有大舊肉食？ Strong hold

上10啦快撚啲啦

但係如果聽日11真係會走?

wow $10

頭先左下10蚊

點解唔掂Etf

10

起碼升到12 Strong Hold 熊軍今日比啲信念 冇耐性點食大舊肉

下次我會揸緊個信念

咁快又改口

認識7500太遲

仲邊有下次
十年後?

喂未到18000唔放呀

有無係9.9或以上先入？

後悔尋日8蚊尾冇入

我8.8入 遲入唔緊要 最緊要係信念

跌到你覺得唔再跌或者定左
即轉7200
又係另一個機會
人生大把機會!!!加油

用hsbc買7500係咪手續費好高

等緊呢個moment 啱啱接觸 仲交緊學費

同我上呀

citi買賣2，30$左右手續費
之後仲有買入費退回

有冇人知咩事

巴打幾錢

我買左30手，見好似扣左幾舊水手續費咁
咁賣個陣咪又收？

之前$6買$7.x走
依加好想高追但又淆底

唔好比班賭仔教壞
執到d 走人已經算係咁
呢個moment唔好再入7500
留Cash分注入正股la
新手唔好亂博

琴日9.6放左

入唔到就叫人唔好入
咁撚仆街既你

今朝開市不問價入了

岩
如果下round係疊埋心水入正向呢刻就一定係要等,唔好入住

仲入正股 睇下美國先

恒指今次一定要跌!!

放哂la

呢個moment叫佢唔入7500冇問題
但係唔應該叫佢而家入正股

-.-！咩來架

我都好怕高追無買

9.9見高 之後升到10

7500同其他唔同
只要你肯定恆指仲有得跌
高追唔係問題
個數字唔代表d咩

$7.7入$8.7走咗
又係諗緊好唔好高追定儲彈藥入7200

10.2準備啦
11蚊不是夢

信念

第二個post 有人開7200 你睇下

7200有排跌
冇$5.5都唔入

10.2入左做對沖

冇3蚊都唔入啦
班牛軍琴日見52週地位6.2就入 笑死

一日未有疫苗公布一日都唔好入7200

仆街3蚊會唔會變10年新低
隻野好似上年先出

佢地冇撚理到恒指
以為個數低代表可以入

Diu好驚，坐坐下呢幾日咁多人同船

少少地10.2入左2手
生生性性比我抵消番正股損失啦好嘛

10.3

正股驚西

放早咗

2手
要升到幾錢先抵消到

股價千升

正股都唔係蝕好多啫咁又

洗唔洗咁多人買

而家$10.34

10.4 起碼今個星期內上11蚊

今朝開巿唔跌入少左, 信心不足.

熊軍 贏錢最緊要有信念

即日高追都執到5豪子升幅 ....

就係咁多人買先驚

琴日2億幾成交
仲勁過700 9988個啲

今朝開巿見支那700頂一頂, 諗住頂到下晏, 點知15分鐘就轉向, 而家係跌700點

美麗傳承坐穩又到終點喇！

硬撚到

發大財

尋日9.65走晒
今朝9.78 all in

其實7500係咩黎？
點解恒指跌佢就會升？

幾分鐘恆指就-900

見個post推得快就好走喇 連登仔上邊架沉邊架

ETF熊証

我極On9 第一日千跌果陣放哂

返出去

除左內銀有支那隊托住
7500個成交高過晒其他正股

信念不足
上帝考驗熊軍的耐性

10.5準備

因為我高位入 坐左幾個月艇 一見有賺就走

信念不足
10蚊震走哂

到左LA

我發現燈神 媽咪 無再提呢隻股
開始正常

11蚊即走!

放剩2000股

睇7500同7200 個post 反差好大

呢2隻本身係對賭

而家高j好唔好

隔離po 有人6.1入咗7200

仲高j 可能會坐一世艇

9.2個時我都高J左

miss咗呢個浪
疊埋心水準備4蚊 all in 7200

今日跌左900點, 睇定D先.

大戶俾位大家入貨

20000點就唔好追，而加就

今日跌穿二萬一 ok?

有國家隊死頂支銀, 今日有D難度

9.58高J左，揸唔揸過夜好

睇死頂唔過今個星期

10.52走了
賺夠都要俾人賺下

國家隊一早收左皮啦 琴日同今日跌2千幾點
冇L用

第一次買 呢啲股揸過夜會唔會收錢

無問題咖
佢跟恆指
唔會話大戶炒上/散戶人踩人

藍屍話国家隊去晒買7500呀
你識條鐵咩

開市唔夠兩個鐘跌穿 1千點
國家隊含撚啦廢鳩

10.7

你幾手

不推文啊

cls 6個幾睇到宜家
日日都唔敢入

無啲膽量點玩股呀

冇信念點經得起上天既考驗

入一半，留一半cash

7500玩即日鮮對沖

升極都有, 好撚爽

想走了

今日得2個鐘就反夾

望住道期做人

首先你要有錢
要有錢 要放其他股 藍股
放股 恒指就會跌
7500會直線上升

高J左

追咗即刻回哂

幾錢入好

贏錢要耐性

琴日早放咗就知要信念

一放就升

你地係買幾多手

11！11！11！

食格仔，贏左五百

好彩有all in高追

唔知入唔入好

11蚊 Go Go Go!

港女繼續隊

我都係高追，而家allin仲趕得切

cls 9蚊睇到宜家
都唔敢入

咩位放好

2 手 應該買到個m記既

無買到

20

第一次玩
好緊張

證明真係好多人唔識都走黎買
係時侯要收手

新手大量出現, 仲要買兩手都要驚, 呢隻嘢真係風高浪急

未 仲可以玩多陣 而家d人先開始慢慢入緊黎
當全民7500就係時候走哂

道理同上個月1137一樣

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

睇返今日個成交量，差唔多要走了本身諗住等多陣

都多人喇
好多人出post 講呢隻

巴打幾錢 我10。46

我10.12賣早左，真是玩完，正股繼續虧損。

再入返？

我前日入左100

股到依家都係得個睇字

一格2蚊

9.79入仲未走

同你一樣價入 岩岩12點前食糊 等陣等位再入

睇黎都係午後走左先好D再等位入

屌1137點同
垃圾一隻拎黎比

股災咁緊係買7500
多人講好正常姐

睇黎大家都唔睇好7500
係時候all in7200

識野

7500鞭都未落已經大勝十個馬位！

10.40

cls 10.5個幾睇到宜家
都唔敢入

1000

巴打咩位入咁？

all in左7200
驚閪

係 到升災就入 7200
所以多人討論又唔會影響恒指
唔通多人買 恒指會千升 多人放恒指千跌
佢本身跟恒指上落

同埋 多人買 多人放 唔影響股價
股價跟恒指

恆指快撚啲跌到1萬5

10.7 入都未驚過

真?

佢擺明鳩Up啦你咁都信

正股驚西

10.48走晒

計我話等睇麵神開post好過啦

有無巴打係10.44以上入

咁間公司背後做咗d咩先做到反向同槓桿出黎？

put

其實 點解唔玩期指
或者牛熊

7500咁低槓杆好咩？

其他我唔識啊 佢係賺食價

頭先出面有人post 圖 睇圖應該好明d

10.5入

希望平手走，佢213－214守得幾穩

我自己覺得 牛熊 要時時睇住 點.數 大戶又可抽高抽低通殺 又會過期。放慢d 都變紙
好煩好危 （14年 10皮野試過變紙）
牛熊 係吸引 賺得多

而加高J係咪好傻仔

Jm9咁多人玩7500

一句你覺得恆指會升定跌先

升到11嗰時你就唔會後悔

hi

好似唔太對路

隻QQ抽升左2.3%,
成個恆指俾佢彈起左

10.46 高J

10.54 走左

劇本

我發現7588個升幅仲高過7500

利申： 前日入7588

熊軍信念不足點贏錢

驚閪咩

頂唔撚到幾耐架喇
聽日都係收皮

番出去啦

又係啲訓係到想羸錢既人

國家隊縮返入老母個系到

咁都彈得返上黎你就知冇野唔可能啦
國家隊求其篤個數你地都含哂撚

國家隊入場

真係諗住12？

篤呀 最好篤番上2幻7

跌穿10蚊

下星期一定12

國際隊捱多半日又收皮

痴線嫁10.6追入你依家就走黎升？

精彩呀

各位熊軍 唔可以比眼前小小意外嚇到空倉
而家升返小小 代表聽日繼續大跌

快啲隊落8蚊

嚇死, 好彩走得快

屌 諗住11就走

走啦仲唔走

唉 琴日7500贏到紅左眼 買左熊輸凸

國家隊早洩？

升返上$10

大戶想搶貨

今日真係好考信念
熊熊哈
熊熊哈

國家隊止瀉藥開始失效

止唔到啦

反手7200啦
今晚美股升

国家俾位大家入貨呀

8蚊all in
不過依家反手買7200先

有冇手足SH到幻5?

又2億成交

落到萬5
7500會升到幾錢?

要睇下來回升跌左幾多
15蚊不是夢

7500 罷得耐會食價,計唔到比你
除非佢日日直插

巴打目標幾多

10.06入返

好！

被困高山

高J
起碼跌返落9蚊先再諗

落到去再溝

過咁多晚夜

又嚟

先穩定軍心
聽日繼續呀各位巴打！
唔好比佢回少少就影響到你既心理
最後先可以得到勝利

9.5 升到 10.6放，聽朝又試一次先

放咩野, 你地都冇信念!

大家俾啲信念, 一齊貼倉!

我知連登仔 一球一球咁買, 我呢度小野啦
呢度賺埋都唔夠正股蝕得多

你呢隻都唔係7500
樓主信念

連登大忌：貼倉
今次仲唔仆街

唔理啦反正同船

你幾多會放先

其實都唔係好同你隻危險好多 會殺
7500就可以坐下

2000點好難殺掛

武漢肺炎完果下 一星期內要走
唔完都唔會放
放左會入唔番

我正常人睇
（正能量）依家個個國家 封 早封 同遲封 同有國家佛係坑疫 油價 鬥低 全世界都無旅遊 病毒 周圍傳 無人消費
正常好難升
依幾日 可以留意下 托，升 都係得個幾隻股
所以你應該等收錢

diu, 唔撚再玩牛熊, 嬴過十幾萬又輸過十幾萬
跟本比人撚, 左一把右一把, 一起身就比人打靶
我不如買多幾皮7500, 輕輕鬆鬆等收錢

等hsi 跌穿20k 先考慮放, 再睇多幾個月, 一定會有大型企業收皮, 到時又會跌多獲

CX?

一日就升穿即打靶啦
熊市嘅單日升跌幅係輕易過千, 你2008年冇試過?

唔定啦, 可能係港資 又可能係國際野
總之一收檔就引發另一跌浪, 所以7500而家係唔需要放

Lm

10.3入左好驚
聽日開市，市價估清好唔好

信念, 繼續keep!

新手？
佢彈一彈真係好正常
個大勢根本係跌
你冇野好驚

新手廢J
一下all in 左，2萬股

淡友吹到牛軍好勁

Btw你6.6到而家都冇走過
真係抵你贏
我自己都衰過唔堅定
6.6入7.6走左8.9先入返中途斷左蚊幾

新手都allin 兩萬股

9.97撚

（其實我窮JJ...all左都係得你一半喳～）
最好自己set定個目標比自己到先放
唔好衰衝動回少少就驚跟住放左
因為你自己其實都知係熊市...
最後當然有錢齊齊贏啦

聽日上11蚊

8.8入幾時放好

我5.08 拎廿萬開始玩，但係揸唔緊個信念
斷斷續續又放又買，賺得仲少過佢，4萬蚊左右

成日都有其他野干擾到個信念，一時支那托市，一時聽其他人講收割唔好過夜

你信念不足 有堅定信念才會贏

應該係6.08?
不過4萬，食到20%都唔錯丫
揸住唔放仲陸續有來既

Btw呢d真係10年難得一遇...
如果把握唔到真係會有d遺憾

有勇氣

升到咁高
仲唔放

係5.08
我舊年4月已經開始玩，隻etf 個number 果陣仲係7300
後尾改做7500

依家睇返應該賺少左好多

所以我今日冇放到7588，雖然下晝好想放，但揸緊左個信念
希望冇決定錯，好淆依家

下
兩隻野唔同架
一隻反一倍
一隻反兩倍

我check返，你岩
我買7300果陣應該係7500仲未上市
改number果隻係7388

如果揸緊信念，應該賺10萬左右
成日震左我出去

講到底聽日點部署? hsi先跌後升定高開高走?

傻撚左呀你

一定上12蚊 唔好放住 比啲信念

Set左9.7止蝕希望唔好輸咁多啦

10.04， 5000股，止下正股流嘅血

呢幾日即日鮮

聽朝你set 10.7止賺啦

新手個市回一回隨時嚇到震走哂

比你講到驚 希望熊2未黎

都係既 係驚爺西尻托

咁巴打你而家仲係唔係到

震走哂
唔想玩摸頂
利伸： 8.5先入 10.4 放

2蚊
咁都算唔錯

佢日日跌既話其實點計賺？
日日都reset

股價累積升上去，唔會reset
不過上落槓桿會食少少價位咁

(頭盔：有錯勿屌）

岩岩睇左d 熊
咁貴 好想試下玩 （新手）

我估實仲有得落
但信念不足

岩 根本無理由可以升

好心你戒賭啦

美股跌緊700點 聽日穩賺

你睇緊乜鳩野市呀

連燈力量你識閪咩

又跌緊 咁咪又入唔到貨

高開入貨?

美股彈返上去wo

早晨喇各位！又一日

今日似回氣日，推低再入貨。

美期跌緊，港股升…

今日彈硬

開市7200
收市7500

唔升邊有得跌未驚過

放唔放好 琴日買咗

大手入平貨

你唔係唔知開市暴升=收市暴跌啊嘛？

睇撚著成班新手傻尻尻學人買7500 笑死咩

收皮啦牛軍

馬後炮都要講句，尋日明顯極多新手走入嚟問7500

牛仔全面進場

話撚左 今日已經食左價la
西股

真心講, 琴日炒半日7500真係開心MA.

幾多新手比班友推去10蚊買7500

輸身家

溝

驚春咩
逃生門咋

笑死

溝啦

大手買入

樓上做咩有牛軍
呢到係熊軍集氣區

熊軍集氣 唔好比眼前假象嚇到你走 今日升少少 星期一暴跌

國家隊含撚啦睇你捱得幾耐

臨終托沽

國家隊日燃日0確診 呃嶋人 托

佢地係輸淆底...
琴日話20萬10.00果個驚佢走左

等９蚊入手先

宜家係逃生門 快啲走

琴日走完, 而家入返都有SO WOR.

琴日收市入呀

好多藍屍5毛牛軍迫害熊軍手足

走LA, 今日上晏千已升

走鬼呀

SORRY, 做左即日牛. 諗耐左食少2格7200

咩位入好

博就今日收巿過夜.

唔博下星期千跌2nd round

好危險wo
你點知呢兩日會唔會突然有咩大新聞
寧願等星期一開市入

升成千點, 都跌唔夠10%, 真係好勁

呢d又唔係熊證,唔會打靶
你都係當賭大細既啦

睇下貪心定即食, ETF成本低, 真係保守即食鮮算. 波幅又會蝕價, 呢D大浪巿即日鮮算.

9蚊會即入

別人恐懼我貪婪！
等位入7500
下星期一睡住賺錢

瞄撚準未

睇埋星期一

我地要攞返失去既！

其實點解會有人高追呢隻再高夜嫁

可能下晏已經轉向

岩岩9.38走左⋯⋯

8字頭入

新手LO, 琴日鳩吹到太勁.

國家隊已失藥效

唔堅定！
叛軍88

信念不足如何贏錢？

有幾多傻散中伏

多謝呢度班賭仔

千升唔到定留力再爆, 有無麵麵指示.

On9走場啦，睇個勢倒跌

比d信念 唔到12唔撚走呀

彈一彈個個就走鬼咁款

岩岩走左 短期恐慌性拋售已經成左型
（美市 歐市 港市 都有明顯跌幅）
只要一有少少向好消息 成堆想發達既人就沖哂入市場 （你睇睇隔離post今日幾多人入市）
好快就會出現大升 宜家唔走下星期一想走就難了
仲渣住真係要等跌完落去再升返上先有錢賺
我都係等低位再入返算🤣🤣🤣

今日彈左啦

入左10手7200博反彈

係 要賺 要本多少少 同 升跌升跌 食價 好煩

連續幾日跌就賺死

咩位入

呢排國家隊開巿成日頂一頂, 找位大手食個千跌算.

前日入左，即日放唔切，尋日即走，賺左超過10%…

今日再入等下星期放，會唔會太勇?

所以好似上星期上上星期 好多人 變蟹貨囉
大戶 唔引人 入市 點走貨

算. 不過大彈真係無乜可能. 但會唔會大跌真係無人知.

講真 我都唔知邊忽有利好消息
不好既消息就大把
我日日都聽收音機 聽資訊
呢排聽 好多股票老基金老都 唔睇好個市

9.3 7500應該入得，今朝升咁急，太鬼

長線係跌, 不過呢排放業績都係舊年年尾, 再加支那救巿資金. 炒呢D LO.

係知佢救市 睇升最多個幾隻股就知。又0確診
但市場唔係得一個支拿玩

700點波幅係港女己經係常態. 支那託一下隻QQ都升300點

但港女同指數都係支那股, 支那而已死頂支那股, 港女睇落仲好硬淨.

不過己經FEEL到無力.

支拿上年就頂頂
真錢唔係無限既 個時可能得香港
但依家 全球 全球啊啊啊啊 又斷生產連 又封國
依家就頂d唔頂d

但支那國家隊仲未死得晒, 短線千升仲做到.

均價$8 入

諗緊過夜等下星期，點睇？

你10.5果陣都冇放
而家仲驚咩？
唔洗問啦呢個問題

過大夜驚好多
點知兩日會有咩消息

Btw, 巴打你未放？

我已經過左一個月夜

巴打 現在賺？

一個月發左達未..

睇埋下晏個勢先決定LO

睇中邊個單位

勁

好低入？

當然未
8.9 in

真心你10.5果陣都冇放
冇返1蚊又放唔覺得好on9咩

不過你唔好比我影響啦
照自己既意願去行。。

得喇，睇到喇

師兄成日放呢張圖，想煽動大家make 錯decision?

講起尋日就嬲，做緊嘢放唔切

我應該都睇埋下星期嘅，反正而家都正數

上11蚊 10.5放咪仲on9

琴日真係太痴線, 完全係老散7500 同支那國家隊對決.

岩
不過最好都比個目標自己
到就真係放喇

我琴日就因為未到target所以冇走
就算而家暫時回返都唔會有乜好失望
有信念，唔會咁易被動搖就好

7.5入都未走 個勢係大跌
驚走左入唔番

熊gel

信你喇

我忍唔住手，入左4皮野，希望下星期有得執少少生活費

幾錢入，我等緊落9蚊

又俾位加，22500大阻力，
上撚到先算

今朝穿過啦

收市企到先算，殺近熊姐，嚇我唔到

完全諗唔到有乜利好消息可以大升
大家唔洗太驚

9.54, 本身今日都跌左超過4.5%

今日升咁多，我又唔信星期六日有咩大好消息可以個市keep 住大升，班abc返左黎香港會爆1波勁既，依家每日差唔多多20個case, 歐美更加係搞唔掂…

雖然港股已經好殘，但我覺得依家最少仲有1成跌幅，點都可以玩多1星期。

呢個po可唔可以快d完
日撚日幫7500賣廣告

唔好傻啦
仲會開(2)
有信心冇有怕

我都覺得有機會落到20,000點

40%不過我本少

9.5入左10手 驚閪

我係悲觀主義者，我預最少跌到18000 …
除非疫情完結+大市明顯回升，唔係我會18000 點先開始溝…而且我唔排除跌到12000點既可能性。

8.8有貨 琴日冇走

我6.29

驚閪咩 重倉6.9

屌 呢d位驚西咩

點解呢到D人可以同時買7200同7500

今日上10蚊

瀉藥又有效力啦

今朝7200 下晏7500

垃圾牛軍靜靜雞負皮

恆指做乜鳩 又跌返

呢個post 係睇跌 屌你

支國軟皮蛇無力

佢唔升點加7500

但DOW指外圍升緊.

升一日成班就淆撚曬，唔諗番今個星期跌左千幾點 回少少好正常 唔通日日千跌咩

2X ETF 會輸波幅.

咁如果你睇淡又唔敢玩期就只得etf 揀

ETF 成本低, 睇到會千升緊就要避一避.

琴日千跌, 今日升500就無晒.

牛唔敢博
同倒錢冇分別
熊又太貴

呢2隻平平地玩細注又得
又唔會打把
最多坐下

7500就有得坐, 7200真係唔好諗住坐下.

9.4小注再戰

支那國家隊又推緊QQ wor.

信7200
唔驚!

千升準備

all in未
9.3鳥

8.X 先入
下星期繼續殺熊

學術問題 7500咁樣上上落落 係咪返返2萬1點都無錢賺

之前21000 10蚊的話
再落返21000 唔會上到10蚊
佢會食左價
尋日叫左愈多人買就好放

10手邊賺到錢㗎由$6.7開始買，賺咗2轉

有冇人9.25入返？

屌左一巴右一巴

7200昨日買，今早放，賺左個早餐

9.2入左20手 等下星期放

9.25入左10手，如果再跌會入多10手

均價9.9

而家放可以賺多個TEA

好想買 但唔敢 搵人打救我

DOW外圍升緊, 美滙又跌, 唔好做傻事住.

星期一買7500賺完 心紅去左買熊證 而且輸凸

放唔放 求屌醒

same bro

睇美滙 指數跌左1%, 形勢同星一期完全相反. 自己諗LA

妹撚到完場

均價=平均淨值？

美期都升 星期一應該都係跌架啦 未入可以再等下

支那隊尾門好興抽高

牛軍走佬最後一小時

例如你9.8入一注10入一注囉

Strong Hold

10蚊入左重貨，輸緊3千幾蚊，點算呀

離場等下round 千升就7200, 千跌就7500

外圍dow指都升800, 仲渣7500

有無人會留到下個禮拜一

我仲以為你睇到大圍均價

lunch前己經放左7500, 見唔對路入埋7200

諗緊而家低位入定下禮拜先算

轉入7200啦

下晝先買冇肉食啦

買左幾多呀！下？我輸哂啦！

連跌左成個星期, 呢幾日風向似小回..

10蚊高J你就真係醒
唔好放住

以後買之前記住跟自己計劃
買之前SET好止蝕同止賺位
唔好咁易比人地影響 (財經台賭仔害死人)

唔好貪心 唔好高追

唔放 下星期恆指再跌

我要做逃兵啦各位加油

一星期後你會後悔

其實坦言而家都有少少灰
但既然琴日都冇放到
決定左留就唔會改變

9.95 here

問下姐 又唔係鬥輸得多

連跌兩日一千點
國家隊一定會出黎救場 邊有可能日日跌呢
有耐性一定會再上

排9.15試下先

無信心上返心目中價位就止蝕，我9.6都放左

想入一手熊

即跌到9.13

集思廣益 入唔入

尾巿終於千升

入

set 咗9蚊入市 睇命運

星期一必跌3000點

我唔撚信國家隊日日掃貨 個市唔撚跌
星期一再戰

會上但蝕價位

美期升呀Ching

無理由升 長遠睇

10蚊買左30萬

HOLD

都唔知講咩好了

今朝9.3買咗，啱啱9.1又買咗

今日7200, 7500, 7200 清倉星期一再戰

止蝕啦

連登仔狗沖一件事的時候就知果件事可以睇淡

7蚊升到10蚊都叫可以睇淡

7蚊果陣呢度好多人連7500係咩都唔知喎

多唔多人知又點姐都影響唔到 恆指入面咁多成份股

你諗野天真到

佢地意思係
一大班人圍住傾某樣野就會燈咁解...

8.3入，9.3走

我只係知連登多人講就會燈到，呢個遊戲玩多1-2星期應該會出事。

星期一我地要攞返失去既1500點

做左逃兵?

美市收市玩啲咁嘅灣，
睇嚟星期一恒指又跌過

話左跌架啦

星期一fatfat

你覺得穿唔穿到2皮1

要睇下有咩不好消息

星期四走左 星期一再入

個個都咁高追

等數錢

不過你既1/4可能多過我呢

10蚊入下星期應該數錢

希望今次真係順利畢業
唔好無啦啦又鳩彈1100點屌佢老母

清畢業位幾多？

11

一樣希望順利

之後如果再有大彈先再考慮讀唔讀埋大學

PhD

星期5膽粗粗9.4入左

咁快賺左咁多round
勁

目標係？

我十蚊淆底放左，9.1又入返500手
星期一淆底價10.1

500手

連登大戶

星期一開市唔會跟美股，比定心理準備大家

500手大咩野戶呀，我咪都係散戶嚟

咁既話仲閪過馬會
你玩埋我果份

我信呀 都話已經牛市啦 大家仲成碌木咁 買7500
牛牛必勝

咁跟星期五夜期好未

呢個時勢唔敢入7200
都係有明顯方向先考慮72定75

夜期同美市都仆街 唔信星期一升

因為呢個已經係基本
唔係苛求
Ig都再跌400

成日都係咁，唔好太大期望

你計計500手幾錢呀

都有四十幾皮
算好好啦

知道呀 對國家有信心好冇

5萬億救市呀，實升爆

下星期我都諗住轉做7500
而家好有世界末日feel
就算1000萬億救市我諗幫助唔大

大戶手指罅流啲啲出嚟都震死我啦
40皮 benz都買唔到

岩岩grad左冇耐...點有40皮呀

屌, 咪燈OK?

聽日等出糧啦

驚 高j左

11蚊

利申9.4入左

$9.6買
依家$9.08 聽日溝唔溝好

$8.6再溝

7.5 入, 到而家都未放, 是否不智?

你10.5賺40%冇放已經不智
落返黎9先放既話直程係on9
唯有坐返上11等收錢啦好嗎

聽日無得溝啦

Regen 大將軍鬧得我好啱

其實仲有冇其他同類既可以買

7300 （1x)
7588（國指）

納dee好似都有
不過係咪沽期係咪仲好

7522大伏

聽日跌梗1000點

苦口婆心呀

想入但冇膽 去番8蚊比我玩下啦

40%都唔走真係抵屌

你地通常賺幾多%離場？

10~20%

10蚊追不了

7500 7200 姐係期指嗎？

7588 爽wor
睇住支那跌市而自己賺錢，好過癮

7500 7200 姐係期指嗎？
唔識玩 有無教學

教學：星期一一開市 成副身家隊落7500

跌到落18000 7500會幾錢到

allin風險太高

溝咩啊
肯定最多彈一彈之後就插水
就算唔係聽朝彈完插水，呢個星期成個星期計都會發生

7500都驚 去做定期把喇

各位賭仔今晚早d訓
精精神神迎來美好的一天

星期一開逃生門我就隊手跟隊先

今晚又訓唔着啦

都未到12
洗乜訓唔著😌

有冇劇本睇下

我想問星期日晚 係咪無市架
夜期 黑期 美股

黑期weekend跌到仆晒街喇

每逢星期一前的深夜都特別精神

岩岩開個網 我見恒生指數期貨 23057 同夜期唔同夜期 22219
媽我好亂

...

你伸手黨伸成咁

聽日再ALL IN

Set左11蚊走

講你又唔信

開市11蚊

而家仲入唔入手好

起碼$14 先合理

7500睇樓團

係就好啊 14蚊 跌好多點

每次咁早打飛機都冇好下場

開市不問價買入7200

等開市

今日起碼跌800點

咁樣連10都去唔到
好似渣左d

走啦你

2382放得未

澳洲市一開跌左8%
港女係起碼跌1400點7500先會去到10蚊

上星期五買7500好時機已經沒

黑期跌左成千點

唔洗
218=10蚊
208=11蚊

9.70

9.85

屌補唔切呀

咁貴點入場

Trump trump 好似話唔會拎virus aid 回購股份

星期四9.1放左 想追

市都未開升左咁多 CLS

500手準備升到10.5淆底價走人先

搖撚準備

會唔會升穿10.7高位呢
有無人準備高追

不問價開市即入

再追

細細地30手高J

弱智先仲追

你驚聽日有得升咩

上星期五收市價入左 捉緊個信念

數錢巴打

正

9.3買，準備數錢

好刺激

we trust

均價9.5

千跌！

新手問，點解未開市就去到$10

8個幾入

高你一毫

now開市交易時段

有冇巴打不問價追

揸埋聽日會唔會太貪心？
定係今日放？

已買入

留名去到11蚊

食完飯都回返500點啦

走定strong hold

跟住聽日再千跌

起碼過左上次個高位先考慮啦

所以宜家放
收市追

逐浪者

收市個價仲撚高啦屌

今日會唔會見到11蚊

開市跌1000點
你唔係以為食飯個陣國家隊唔出手啊

開巿已經千跌

食撚左好多價

今日點都會掂10.7

真

之前217已經過10
而家9.9仆街

開始收復返

好多人止賺離場

轉7200！！

而家食到死
穿210都過唔到10.7

睇下點

隻700

國家隊又出場

仆街企鵝

隻QQ又托

打錯野

大勢係熊，國家隊都冇用

等睇食完晏直插落2萬

不過呢個禮拜比d耐性一定畢到業